狂谷美國報紙濫警權證據 26號前

美國紐約時報要濫警權證據 26號前

在香港「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

動作要快！G20前！

推！

推

相，片

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

加油

👍🏻

push

推到班狗仆街

簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境